［耳機撚］聽左一次Acoustic Research AR-H1，就番唔到轉頭

個陣去視聽展，行下念住求其試聽下啲耳機。就甘用iPhone 8黎推AR-H1，已經覺得人聲好出好岩feel，但成4千8，唔捨得買